麻友bb

又25？

老雞啦 仲雞仔

259

同su食飯趁我去廁所
用我手機出埋呢d不知所謂既post

你個名仲敢話人

ching去廁所去貢耐

我見到佢推緊牆

𨳒

玩緊四腳獸

連老豆係邊個都唔知